====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Alors que tous les enseignants quittaient l ' école par anticipation , Michel Corajoud y entre pour enseigner le paysage .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

